林奠都係__拒__絕__撤__回

佢都係冇回應過訴求

與上次記者會一樣

佢只係換咗d字眼，再加幾句延伸一下

內容根本冇變

大家唔好俾佢呃，如果係佢講嘅咁，咁點解唔直接講撤回？？？
唔好俾佢d 陰招分化啊

有舊訴求冇回應

又有新訴求：反引入「信用評分系統」

將新訴求加入14/7遊行

有位師兄講得好

睇下你地，已經覺得自己贏咗一步 想換目標，你唔記得立會喇咩？
佢特登退一步㗎咋

我要真.撤回，不要假死亡。